網站排名的最後一擊是在動盪中，網站運營進行了重組，以更緊密地反映各國的銷售團隊。 搜索引擎優化的恐怖故事:以下是不要做的|Kaspar Szymanski | 2020年8月24日|搜索引擎土地 
 這造成了相當大的壓力和動盪，而且由於我們社會的不平等而變得更加複雜，這種不平等現在已經非常明顯。 家長如何為孩子的在線學習增加目標和結構|Tara Chklovski | 2020年8月20日|Quartz 
 此舉引發了動盪，併為TikTok為其美國業務尋找買家的持續努力設置了計時器。 TikTok讓他成名。 現在他正在想象一個沒有它的世界，Abby Ohlheiser, 2020年8月14日，MIT科技評論 
 所有這些混亂，在其自身的方式中，可能都是為了避免由一小部分37個基因引起的更深層次的混亂。 性是由改變的動力驅動的-第88期:愛與性|吉爾·內馬克| 2020年8月12日|諾第拉斯 
 皮爾說，由於以色列目前的預算危機和選舉動盪，這項禁令可能需要很長時間才能實現。 以色列立法者禁止轉換療法Kaela Roeder, 2020年8月12日，華盛頓刀鋒報 
 在這場騷亂之後，《紐約郵報》(New York Post)報道稱，警方已停止維持治安。 紐約警局減速的零點|巴提亞·昂加爾·薩根| 2015年1月1日|每日野獸 
 他談到了當他和他的同學們還在學院的時候，當今的悲劇和動亂襲擊了這座城市。 警察家庭在紐約警察畢業典禮上噓白思豪|邁克爾·戴利| 2014年12月30日 
 在這種宗教和政治動盪中，毒品販運猖獗。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 艾薩克斯在英國長大，先是利物浦，然後是倫敦，那是一個經濟動盪和保守主義復興的時期。 墮落之後:反惡棍介紹|Rich Goldstein | 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 在金融動盪中，這位著名的著名攝影師需要一種方式來補充能量。 安妮·萊博維茨談論“朝聖”，蘇珊·桑塔格，Vogue & More |賈斯汀·瓊斯| 2014年11月20日|每日野獸 
 阿伯特少校和他的軍官兄弟們，試圖讓他們的士兵保持忠誠，他們堅守陣地，傾聽著遙遠的城市騷亂。 紅年|路易斯·特雷西 
 給他的生活帶來混亂和衝突的那件事再也不會困擾他了。 homestead |Oscar Micheaux 
 沒有什麼比拜訪雷茲小姐更能使艾德娜的心緒平靜下來了。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 一個人在這裡應該是非常快樂的——如此平靜，如此美麗，遠離世界的動盪和動盪。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 儘管黑暗和混亂，眼尖的舵手和他的大副還是注意到了這件事。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦